羅冠聰與英朝野官員會面 冀凍結港官及警察在英資產

721 元朗事件一周年，在《港區國安法》通過前離港，目前在英國的前香港眾志常委羅冠聰繼續跟進香港議題，表示在 721 前夕與在野工黨影子外相 Lisa Nandy、影子亞洲事務大臣 Stephen Kinnock，以及執政保守黨的亞洲事務大臣 Nigel Adams 會面，提到希望使用馬格尼茨基問責法（Magnistky Act），制裁侵害香港人權的官員和警察。

羅冠聰形容，近年英國對華政策轉向「來得非常迅速」，而且朝野有共識，態度轉趨強硬，要求中方處理更多人權議題，英國政府的王牌就是馬格尼茨基問責法，將國外涉及侵犯人權的官員或個人的資產凍結或限制入境。

羅形容 721 是「港人心中的痛」，但是警隊、政府一直「有意識地包庇其頭目鄧炳強以及一眾與黑幫狼狽為奸的黑警」，未見任何懲處。如果英國等國家以馬格尼茨基問責法制裁高官和警察，「已是最低程度地令這些高官黑警投鼠忌器的方法」，減少他們侵害港人權的誘因，而且他們多在英國有物業，亦有很多家庭成員持有英國護照，「實行制裁必然能有阻嚇作用」。

羅表示即使為所有「手足」爭取公義是遙遠之事，仍然期望從不同層面努力，「爭取每一分微小的成果」，並且讓高官和警察「被國際社會唾棄」。羅最後引述「可靠情報」說，美國將於短期內大規模落實部份制裁措施，主要針對共產黨官員以及有關的香港官員。

推

太陽出來了

LINK:

班膠官同班狗呢次仆街了

狗局好似係英國好多資產 又退休協會 又乜乜分會

正呀屌你老母

陰工豬了

More more

散仔都想有錢係英國

直系親屬！ 直系親屬！要打埋佢地d仔女先識驚

唔去美國，去唔去英國先

Gogogo

//羅最後引述「可靠情報」說，美國將於短期內大規模落實部份制裁措施，主要針對共產黨官員以及有關的香港官員//

Nathan 攞料

7婆同68狗有咩回應呢 會一世唔踏足，又冇資產呀？

日出未?

做嘢呀

push

制裁 制裁

可唔可以制裁哂三萬黑狗
仲有班助共派議員

散仔難講d

Boris johnSun

陶輝

十卜

取消佢地家屬英籍

唔驚，轉緊過澳洲

我覺得最痛係將高官嘅仔女全站踢返佢地返香港或者支那讀書 唔比佢地喺外國風流快活 幾時先得

推推推!!!!!!

啲英國白衫鬼頭
一野涷晒 退休返來等坐監
一係留係香港做中國人
諗起都興奮

辛苦了手足！

日不落帝國番黎喇

RT呀喂!

PIN 條LINK啦
RT重要好多

pish

RTRTTRT

popo 仆街了

黎緊英國，美國，日本，台灣都跟住做，呢班人渣先識驚

凍結英國資產先真正有用

英國會硬嗎 ?

留番有用之身去打外國戰線 既無限制又可以直接對話 香港人唔可以再劃地為牢限制自己要留係香港先可以抗爭 只要你有心 去邊度都可以抗爭

唔比狗仔狗女去英國讀書

gogogoal

[一炮雙響Pin埋佢]

羅冠聰發起國際聯署 要求以色列公司 Cellebrite 停止幫助香港警察破解手機內容

其實都幾勁
老實講由一個nobody去到真係做到國際游說
而人地又真係聽你講野

要凍結成功呀

唔係禁開心吓

Push

要保住D資產就要督灰

labour依家仲係唔係共產黨？

即使唔成功, 都係重要一步. 打國際線加油呀. 香港係屬於國際既!

驚閪咩
運哂啲資產返大陸，貢獻比黨

個景好靚 有d掛住英國

成個狗隊名義還可以做得到。但係涉及exact identity 就好難。

國際事務大臣 Nathan Law

3萬人名已經有人交左比CIA同MI5

貝理雅開始已經右傾晒啦。

聰聰 努力

林鄭：我有資產在英國 但中共黨會用人民幣補償

羅冠聰喺英國真係好勤力
香港真係需要有人喺英美發聲

第一個就搵淘輝條打靶仔祭旗

仲有皇家香港警察協會(英國)入面D成員都要入埋LIST
之前連埋香港個散仔會一齊支持警暴架

電競評述員>國際遊說師

通晒天
大把時間變賣資產同走資

太陽出來了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

保皇黨+藍屍+膠官+班狗 = 極度好嬲好嬲

林鄭：

我有崑崙銀行驚撚你制裁
我有三萬個黑警仲值過我兩個仔同老公

CIA 應該背後做緊嘢

係必須既

POPO :
我有大灣區！廣州都仲好玩過日本

要快唔好俾佢地有機會轉移啲資產

我覺得應該要先制裁中國官員
香港嗰班只係走狗嚟

G phone立會俾人DQ完都好走去外國
喺香港發揮唔到佢嘅作用

西門梓+周浩頂：好嬲好嬲

Pushhh

日出

成個泛民搬去英國做MP最好

射進了眼睛，看見了未來

上任黨魁左膠王黎

藍衫賭輸曬喺賭枱啦

踢走哂所有港共公務員子女出國，再沒收所有資產

如果連家屬都制裁埋

全力支持

收左柒婆資產啦

一定要制裁埋家屬！！！
一定要制裁埋家屬！！！
一定要制裁埋家屬！！！
一定要制裁埋家屬！！！
一定要制裁埋家屬！！！

777：唔驚，我…………冇資產係英國

唔稀罕

ching, 你係咪想講澳門呀？

木木奠⻏：無資產怕咩制裁

最好凍結埋個班退休

愛死你

林奠 驚到瀨屎未？

愛國愛港 永遠擁抱大灣區

Jeremy?

推民族自強 香港獨立

好撚多高官仔女係英國，澳洲

一定要狙擊呢兩個國家

犯左国安法但無得引渡嚕

澳洲一野鎖埋你

Gphone 要留係香港做抗爭figure, 羅冠聰同其他遊說團體都只係代理人

一日奶支犬。。。一世奶到尾

plm
police live matter

唔爭在公務員啦

佢同黃之峰，周庭都真係成長左好多
都真係算睇住佢哋長大

快啦

共享大灣區榮耀

垃圾桶唔講唔做好難有証據wor

絕對支持！

國際線

好多狗仔去左英國讀書

此刻心情

Corbyn

香港狗官狗藍絲當廢青
英國人當上賓
真諷刺

羅冠聰

普通popo禁入境就得

推推推

最右邊嗰個係邊位？

要啦屌

大家都廿七歲，我好自卑

窮撚後路台灣一早禁咗曱甴

遣番689同777屋企人先啦

藍屍仲笑佢走佬
而家震撚到

正

幫英國改善經濟

聰仔好嘢

除左英國本土
禁埋bvi 班共狗就玩撚猿

Retweet

why not all

節思？
約希？
節希？
約思？

英國好好天

封埋退咗休嗰啲

最期待呢樣

唔好禁睇少自己

只係佢同你既定位唔同 你仲可以發掘下其他項目。

香港人已經做到前所未有既偉大事蹟

世人往後都會記得香港係開啟大時代既旗艦

睇過羅冠聰外國訪問, 佢分析同英語表達能力, 係全香港最強(四方閪收皮)

全香港最強？

咁目中無人？

Action now

香港高官大部分都係英籍

可惜而家講曬出嚟先 班撚樣啲資產一定賣得就賣拿拿聲走曬

777話自己美國冇資產 輪到英國搞佢唔知道佢講唔講得出呢句呢

禍必及妻兒

Lisa Nandy

Thx take action

有邊個好過佢, 講嚟聽下?

最緊要連坐，唔係就以後屌爆你！！！

陳方安生果d

仲有好多出聲支持國安法嘅富豪
喺英國有極極極極多資產

李家超2個仔

做得好趕㭍婆家人死返大陸，689屋企人都要

英國先係奶共狗既春袋

林鄭你講乜撚野話？

3萬低級邊有咁多外國資產
唔怕制裁㗎

港官啲資產喺曬英聯邦國家

制裁冇冰冰，黑犬可能仲驚啦！！！

不用分那麼細

天下制裁

要對付popo

正面衝突係 高層資產

間接攻擊係
高官資源

最有效其實係佢地出唔到糧 交稅方面

最理想係 30k 換血計劃

至於犯左法制裁方面 要接管左政府同有炮先

Please

一諗起佢無得返香港

聰仔

凍結佢地資產直到佢地死為止

比d片佢睇

無錢唔緊要，起碼禁bno

「代理人」

真。國際線打手

羅冠聰去英國係啱嫁

可以慢慢黎 搵1,2個起手先

佢真係預咗唔返香港

聰聰好忙 日日都出緊力

有咁易話凍結就凍結咩

人地退休要「返」英國㗎

羅冠聰駐英大使

倫敦天氣突然晴

如果賤賣完 同你講都係唔搞你住

或者轉左做美元資產 美國又搞佢一鑊

心血少d都頂唔順呀

充公啦 大把錢放返入NHS

打份工打到凍結身家 咁博做咩

佢的確勤力經常曝光 英國似乎冇美國咁出力，希望佢嘅努力可以爭取到成果。
上次羅冠聰視像出席美國聽證會Pelosi笑瞇瞇直接叫佢名Nathan其他人就李先生乜教授咁，錫佢錫到出晒面

後生才俊的魅力

Praise the sun!

香港最勁係梁振英,不過係奸角.

國際線靠佢接力馬田

人地話「一啲都唔驚」

學猶太人過幾年多都要攪鳩到佢老母班狗官一身蟻

大把野可以玩
最基本篤灰都有排你玩
之後就係團結在外港人成為有影響力既組織
再部署反擊

熱狗: 垃圾學乜人打國際線，聽我地陳雲講好過

都要有膽色同能力
呢d血血個個都可以用
但你有冇咁既能力？

德國或成最大贏家

直情係海外大本營